堅信熊二反彈既入黎圍爐!

彈左成6000點喇仆街

跳哂樓啦，仲有淡友

信,入熊

熊熊哭熊熊哭

今晚有好戲睇

睇淡友跳樓？

逢高加沽

已經懷疑人生，一路KEEP CASH MISS左個反彈

請唔好忘記沒事兒既教訓, 熊二可以上落市玩好耐

彈夠8000比你睇

成手現金

大大力沽

我實信熊二架,不過一家唔係咁蠢用生命硬接個升浪架喎

落地獄重聚啦柒頭皮

算啦 樂觀d 睇 成手現金起碼無輸錢 係贏唔到錢姐

已經係熊二cover返本金